<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Arif Setiawan</title>
    <link>https://arifsetwn.github.io/tags/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on Arif Setiawan</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Jan 2019 10:04:10 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://arifsetwn.github.io/tags/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tips Ielts Ieduc</title>
      <link>https://arifsetwn.github.io/blog/tips-ielts-ieduc/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jan 2019 10:04:10 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://arifsetwn.github.io/blog/tips-ielts-ieduc/</guid>
      <description>Bulan Desember 2018 lalu saya mengikuti kursus Bahasa Inggris di IEDUC Bandung. Berhubung gratis dan di fasilitasi sepenuhnya oleh UMS maka dengan senang hati saya langsung mendaftar. Kami seangkatan ada 12 orang yang berasal dari beberapa fakultas dari Teknik hingga Kesehatan.
 &amp;gt; 1 Angkatan SUPIN IELTS
Nah, setelah satu bulan bergelut dengan soal IELTS. Ada beberapa tips yang mungkin berguna yang bisa saya bagi :
###Niat Walaupun klise tapi niat yang baik akan menghasilkan output yang baik juga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suara hilang setelah Windows Update</title>
      <link>https://arifsetwn.github.io/blog/suara-hilang-setelah-windows-update/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Dec 2018 22:11:17 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://arifsetwn.github.io/blog/suara-hilang-setelah-windows-update/</guid>
      <description>Suara hilang setelah update Windows Build 18298
 Saya menggunakan Windows Insider Preview dimana jika ada update dari microsoft maka perangkat saya akan mendapat prioritas untuk menginstall update tersebut. Pagi tadi ada notif untuk melakukan restart karena ada update terbaru dari Windows. Ternyata, Setelah melakukan update dengan kode build 18928, audio devices menjadi tidak terdeteksi. Alhasil laptop saya menjadi bisu. Saya cek di Device Manager ada devices baru dengan nama IDT High Definition Audio CODEC yang memiliki tanda kuning alias sedang bermasalah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hello-world</title>
      <link>https://arifsetwn.github.io/blog/hello-world/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Nov 2018 02:47:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://arifsetwn.github.io/blog/hello-world/</guid>
      <description>Posting pertama menggunakan Hugo + Github</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>